[加速焦土]香港警察去新疆再教育營交流

唔知點解冇中文傳媒報

睇嚟班香港警察好想比人制裁
之前德國禁岀口槍械同車應該唔夠，要制裁到香港警察得返黑星手槍同比亞迪先會知驚

香港政府真係唔係奶到冇曬腦
就係冇話事權冇到一個極致
明知係有問題都可以照去

取消香港政策法+分

黑警都要被教育

蕉土 +1分

邀請警務處長去聯合國或者美國國會作證
證明偉大贏国對反恐事業有重大貢獻

港獨=恐怖份子

殘體
<google翻譯>
香港的反恐特遣部队前往新疆研究当地的方法，因为中国拒绝调查大规模拘留中心的国际号召

据“ 华盛顿邮报”了解，香港的反恐特遣部队星期四前往中国西北地区的新疆，研究其对手是如何处理极端主义分子的。 这次访问是在国际呼吁调查该地区穆斯林少数民族群众拘留中心的背景下进行的。

但一位政府消息人士强调，此举并不意味着香港支持这些中心，或者说它会借鉴他们的想法，因为当地情况不同。

“在所有地方，新疆都是中国誓言打击恐怖主义最多的国家。 因此，这是一个让我们了解那里的官员如何收集情报和保护设施的好地方，“知情人士说。

先唔講攬炒

死黑警開始聽學新疆果套？

譯來做乜鳩？仲要用埋啲低質機譯又唔揀返正體
而家香港人唔識英文？

中國大舉複製新疆模式 寧夏、甘肅陸續「淪陷」

2018-12-06 10:55

〔即時新聞／綜合報導〕中國政府近年在新疆大興再教育營，關押百萬少數民族穆斯林，當局最近有意將新疆做法移植至其他省分，如甘肅、寧夏等行政區均傳出政府迫害宗教及人權的類似案例。

美國《自由亞洲電台》報導指出，甘肅省平涼市一所阿拉伯語學校，近期收到該區教育與宗教局的通告，指該學校已違規辦學，命令該校月底前關閉，消息傳出即在當地引起反彈聲浪，近千名當地居民向區教育局發出連署信，要求撤回關校命令。

該校前安姓校長今年4月離任，受外媒採訪時直言，對當局近期的做法感到莫名其妙，他說，學校已成立30多年，代表政府早已允許該校存在，而校內絕大多數學生是回族穆斯林，學校辦法近年亦未有更動，「怎麼會突然傳出辦學行為具有重大缺失呢？」

當地一名不願公開身分的穆斯林透露，這次關閉學校的決定是由中共甘肅省委下令，要求當地教育局關閉帶有宗教色彩的私立學校，以符合中國政府提出的「嚴厲打擊民族分裂、宗教極端勢力」做法。

此前外媒報導則稱，寧夏政府對宗教團體管控今年初起日益嚴厲，不僅規劃拆除清真寺、禁止學童學習宗教課程，更要求宗教場所清除伊斯蘭教標誌，如今寧夏、新疆兩地政府更於上週簽訂反恐合作協議，寧夏黨政高層還親自前往新疆考察政法、反恐維穩等事務，顯示北京有意讓寧夏效法「新疆經驗」。

send 去比魯比奥，美國副總統彭斯和佩落西，香港真是冇得救;德國mp4廠有先見之鳴，不再提供mp4衝鋒槍給黑警……

你用乜電話譯唔到繁體？

特區黑警打學生就叻

阿sir交流唔駛你教

有咩問題 ？ 你地都唔會出去比會打架啦

鐵馬要用春風電單車，咪撚用日本仔本田

港人再教育計劃

打不還手 梗係叻

lol

mp4

mp40?

mp5??????

應該是mp5 !